曼聯一次過簽前鋒中堅左右閘咁癲，後上奪冠真係無乜難度

前鋒卡雲尼
中堅卡雲尼
左閘卡雲尼
右閘卡雲尼

四大尖刀屈撚到

我仲以為咁撚縮數既野得皇馬個主席諗得出